熱血公民公布左籌款數字味?

泛民政黨7.1籌款數字
2017 2016
社民連 50.8萬 42萬
香港眾志 43.2萬 50萬
公民黨 26萬 44,1萬
專業議政 19.1萬 /
小麗民主教室 19萬 18萬
民主黨 17.3萬 17.5萬
人民力量 16萬 20萬
工黨 12.8萬 14.4萬

人少左錢差唔多

證明今年去個幾萬人係死忠

社記同眾志咁撚多

想當年熱青選前日日話人社滅黨啦

講真社記同眾志做show都好真係做出黎
泛民俾錢買贖罪券都合理d

熱狗青山做左咩出黎？叫人課金？

搞清算都算係做到野!

長毛玩到咁多年夠啦
好過鳩達一世都選唔到

傻啦
投得快必點會含鳩達呀
如果當日快必唔選
票只會流去譚文豪或胡志偉
今屆譚文豪明顯係少左飛

篤到1000萬

公民袋唔係重點
重點係投得快必既射落海都唔會含鳩達
所以鳩達有教主加持都好九東頂盡三萬幾票
而家一萬都唔知有冇